巴巴托斯rip

仲以為係高達

一鳩樣

懷念巴巴托斯

推到佢復活

得返劍柱

做咩
打得果５３下就死左
正廢物

三明加油

molamola

屌你係唔係劇透